邊一行啲老細最撚鍾意搵啲細嘅發洩

屌佢老尾臭閪 係又屌唔係又屌 仆街 大家都有呀媽生 點解個格可以咁撚閪 啲語氣點解可以咁撚閪 唔撚明 係咪有童年陰影

為份糧無計

開公司同部門名
否則沉底

好撚想屌柒佢 欺善怕惡

邊行?

飲食 好撚閪 成撚日搵人發洩 佢好撚矮隻眼又凸 屌佢老尾 十撚成十係細個比人恰 而家做個垃圾經理係度屌打啲細 真係好撚臭閪 欺善怕惡 上次比個巴基food panda惡撚到尻到縮埋 轉個頭發洩係其他人度 點解可以咁撚變態 真係好撚垃圾